全球麥當勞最好食嘅早餐

一定非英國莫屬 將一個早晨全餐融為一體 茄汁嘅酸，腸仔扒嘅咸，蛋汁嘅精華，薯餅嘅脆同煙肉嘅美
其他巴絲有冇食過咩特別嘢

蛋汁嘅精

大大力啜落去

日本嗰個pancake漢堡

啜落手指度 ?

煙肉嘅美係乜q嚟